理性中立撚需要得到解答

想問有冇人有文宣send出黎/回應：
1.點解義士要破壞狗鐵
2.點解義士要扔汽油彈
3.點解最近會出現以武制暴
4.五大訴求入面既撒銷控罪點解可行
5.點解出現呢啲暴力行為仍然要不割蓆不分化

麻煩大家真係幫幫我小弟不善辭令
身邊好多藍絲/中立撚 想說服佢地(佢地仲會肯聽日講野) 但礙於自己既能力
說服唔到佢地 唯有上黎求救一下
如果咁多位巴絲可以既 浪費少少時間 解答我以上問題

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢